今次東張西望做到野

蝻亞狗落地獄 張超雄落地獄

影完有閪用咩

你肯實名制就自動收皮

仲以為排買居屋,原來買演唱會飛....

從來唔睇show 得啖笑

呢頭叫人排箭咀後，轉頭派比箭咀前

扯貓尾

祝你行路就仆街 搭車就車禍
祝你全家被火燒死
Haha

joan

正陷家拎

淘寶13蚊一盒仲買2送1 港豬錢真係易呃

買嗰d有冇常識

先唔講有冇效 信既直情冇腦
買呢d來歷不明野都唔上淘寶探下路先

master joe

其實啲南亞友排咁多日,賺到幾多

有冇用另一回事 網購野上淘寶探路是常識吧

信個D人係咪蠢撚過豬

影完佢地會怕醜 ,下次唔排?

個職員都幾夠膽,咁多記者影住都玩野

影佢地同蛇頭交收先有用

收左錢做野又話你知咩

睇佢個樣擺明做慣晒啦
水班頭位去綠色箭嘴後面
之後成班蝻就打撚晒尖喺箭嘴前面
根本做慣晒手勢明比班蝻打尖

分分鐘冇任何一個蝻係自己買黎入場睇

拍到
個女主持又肯出聲
靚波

收左錢,都可以做得好d,做得咁明又咁多人影住,下次五月天迷冇咁順灘俾佢玩野

佢目光邊有下次咁長遠

你都幾on9
點可能有

放心
24號黃子華佢地又黎
Fat fat la , 搵到錢晚黑落老蘭執港女屍

多謝放班南亞人個班粉腸

香港人幾時先識一張黃牛都唔買

狗改不了吃屎

唔係TVB嘅話應該比人打左穫女女女埋利穎恰

分分鐘有愛滋

真係賣嘅又驚，買嘅又驚，炒嘅就光明正大，幾時搵班唔係買嘅唔係炒嘅去同佢地玩下野（FF)

揾食姐 犯法呀?

又係畜生蝻

黃牛撚死全家

祝個仆街職員死全家

蝻同黃牛狗全部仆街死

祝埋個仆街職員死全家

班蝻星期日已經係門口訓緊
仲扑濕咗本身排頭嗰個男人入埋廠

台灣人氣樂隊「五月天」即將來港獻唱，主辦機構安排本周四開始發售演唱會門票，但前晚已有粉絲通宵輪候，其中在尖沙嘴一家琴行的銷售點發生血案，約十名「南亞排隊黨」疑打尖霸頭位，以眾凌寡圍毆一名替內地友人排隊的港男，事主慘被摺凳拍穿頭部送院